我想問Paul McCartney唱live有無邊次降過key？

成70幾歳人重唱咁高音
係咪癡撚線？
我想問佢有無邊首歌or邊次live降過key
除咗1975/76 live Blackbird

2:48 3:53
利申：4月去咗日本聽live，好撚感動

pish pish

無連登仔聽舊老人家唱歌？

Maybe I'm Amazed (live 1976) by Paul McCartney And Wings

5

正常50歲開始應該會低左 好癲 好多外國歌手

我都好想睇，驚佢老人家佢年紀大

係就快啦，12月好似去澳洲
佢都75，可能搞多一兩次就無

外國睇幾錢?
之前黎香港太貴

Paul , my friend , miss you very much , remember what have gone through

Lennon

好想去佢 live ，有冇介紹 ，真心，去佢live 係我嘅願望

希望喺佢死之前睇到一次live
最好就永遠都唔好死

有嚟過香港咩？60年代同beatles個陣？
佢嚟亞洲開live應該就淨係去日本？

我睇就應該係隔年嚟日本，13, 15, 17 可能19再嚟掛
如果去聽記得一定要去幾日
band on the run, hey jude嗰啲每日必唱
day tripper, get back個啲唔係成日有

十二月會去Australia live，唔知網上幾時開始開賣
我個陣就早兩個月網上開賣第一日夜晚六七點買嘅，買個陣都無乜靚位，屌
記得記得一開賣即刻第一時間上網買如果唔係就好似我咁坐山頂位

冇黎過㗎? 我唔記得左
但我有印象賣二三千蚊一張